2014雨傘連動既敗局重現

捉鬼大會再臨，勇武和理非互捉。

鬼，連登5毛成功分化眾人，統治連登。

係呢一刻，仲有幾多個記得五大訴求？ 初心呢？？

鬼是捉不完，只掛住捉鬼對整場連動有咩意思？

鬼會不斷犧牲自己，換來各大迴響。

但鬼死鬼還在。

[緊急分析]法！不！責！眾！